十萬火急！！！ 又有人想跳！！！

各位未訓嘅巴打幫幫手

大家幫幫手

「唔」字都未識打唔比死住

咁多位幫幫手，唔知佢去左邊區，佢查車出左去，車牌me7038 豐田 銀色 echo

推

返黎呀 係你自己話香港人唔好再有犧牲架

冷靜啲先啦

推！

求求你快啲報平安 唔好有事

有人話佢住
粉嶺祥華村

新界東巴打幫幫手留意下

正
又係有提示嘅解迷奪寶奇兵

又係預報自殺

又係凌晨

唔知會唔會擠牙膏式提示呢

會唔會又係山卡啦地方呢

尋人，盡發俾人

黑色aape衫 灰色短褲
黑色波鞋
1米7
頭髮豎起
揸銀色echo車牌
ME7038

急推

建議你講少啲無謂嘅說話

係揸車出去攬炒定點？

再推

呢個用fb，可信性高好多
tg果啲撚狗就不了

ozac 嘅樣：

咁既post都引到我笑屌你

唔好加重一班兄弟姊妹既壓力啦好嗎
一齊行落去

屌你如果真係要跳
你又有mon緊post嘅
睇左呢個post再諗啦屌

[長期置頂] 海富絕食陳伯有幾句說話想同大家講

唔好咁啦 有無組織可以幫下呢班兄弟姊妹

屌你老母 跳撚完未 有

愈死得多人，啲藍屍就越開心。

食唔食宵夜？
不如我地食左宵夜先啦！
再唔係陣間一齊食老麥早餐都得架喎

阻止佢啊，因為個咁既政府而死，死一個都多啊
咪撚死唔仆街，冇左你仲邊有人幫手睇住老共收皮啊

夠喇。。。。。。。。，

搵到佢ig
應該最近同女朋友分左手

再上返送中令佢有輕生念頭

有冇人識佢女朋友
叫佢勸下佢

推 唔理真假 搵左先講

我地要一齊戰鬥㗎！返嚟呀！

呢個比起啲空acc更值得去搵！
推咗先

吾你老母都可以大和解
唔好死住啊

我建議以後唔好再大搞悼念活動 話我黑心都係咁 唔知係咪有啲人想搵存在感 見咁多人悼念烈士 跟住自己又借反送中之名跳樓
每一條生命都好寶貴 但老實說 去到第四個嘅時候 我已經冇第一二個嗰陣咁難過咁感觸 如果真係心存死意嘅 就下次上前線啦 幫下手足擋胡椒擋警棍仲好
最後 無論點都好 我愛你地

唔好再跳 比大家抖下再戰啦好嗎

佢女朋友都搵緊佢

我都唔想問得咁仆街，但想請問點得知佢呢刻嘅裝束

story 撞咗車？

推 停一停 諗一諗啦
仲有好多人關心你㗎

我明 我認為你應該開po俾人推一推

留左言
睇佢面書似有女友嘅相
佢女朋友可唔可確定巴打 仲係到

唔好呀...我地一齊共進退

屌又幾好笑喎

報驚啦

呢個唔係假acc 有樣又有朋友fc
似真

一個不能少 推

變左刷存在感運動咁......

夜晚見過佢

咪鳩理佢哋啦
難聽啲講日日都有人死架啦
分手又走去跳樓
自己eq都控制唔住救得幾多個？
根本好多義士身心都疲倦到不得了
需要好好休息
點知依家仲要理呢班小丑
個個想引人注意

又話香港人唔好再犧牲 甘你更加應該生存落去啦

最新消息 有社工跟進

真係唔好再諗輕生啦睇下前線有機會要坐10年都照攻如果真係咁大決心以死明志不如好好用盡自己條命啦我地仲要你嗰票架

師兄你夜晚見過佢即係幾粒鐘前嘅事
時間、地點係？
呢啲先係尋人嘅重要資訊

喂呀！唔好咁啦！
Democracy 本身係一條好慢長嘅路，我哋其實已經行前咗一小步～暫時冇二讀，move到二百萬香港人，我哋需要你哋每一個人嘅力量呀！
STAY WITH US!!!

有車牌
直接報警

我唔明普通人點可以追到私家車

一日幾廿個想自殺 日日消耗其他人心力
想自殺個班只會減低整體士氣

唔好呀！
有冇知佢去邊？

識打都唔比死住

可唔可以唔好話人刷存在感？萬一唔係呢？
唔介意有人提出以後唔好搞大型悼念，費事感染更多嘅人
但去到假設人地係刷存在感真係好難聽

唔係我見過佢，佢啲fd見過，佢之後揸車走左

拖車？

報左

咩事
幾時變左乜人都救
姐係變左救世界咁

利申 支持

對唔住都要講句
喺我心中嘅烈士只有一個
所以為咗存在感嘅你唔好諗住藉此自殺

大家小心
對家係連登玩白色恐怖
唔好乜都信

如果有真心絲出去記得小心安全
機場個玩左一班人手法一樣
自己諗小心

黑警同藍絲會係背後偷笑
堅持住 戰到最後一刻 睇下邊個笑到最後

年輕人，不要看不開

同意
你話大愛撚都係咁講
就算係咁都應該救咗先

希望可以講多少少，唔好擠牙膏

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

公開揾民建聯 議員幫手

屌你老母，係又跳唔係又跳，屌完有乜用？

其他我唔知啦

佢ig story架車比人拖緊喎
仲搵架車冇咩用

黑心d講 香港人呢幾日好累. 咪撚咁自私啦.

有冇揸的士嘅巴打絲打可以幫手搵？的士台會唔會幫到手？

有車去散散心就得啦 做乜咁

咪係，憑乜判斷人唸緊啲咩 真心難聽

問拖車公司呢

自殺係真係會傳染 點都好人命黎 無論幾多次幾多個都要認真對待

佢同fd玩下，架車無事

屌要死不如去北京屌7中共比返自由香港

佢係咪p牌？部車係咪棍波？我頭先見到部銀色echo 我冇留意車牌

第一個叫烈士
第二個係痛心
第三個係無奈
第四個以後係無感
你咁鐘意逃避 都唔肯幫香港出一份力
自我感覺良好 無撚用

唔想再比人撚, 都講左死唔會令政府做到任何野, 要死我都幫唔到你

自殺之前仲同fd玩拖車？

話我冷血都係咁講
之後見到呢類po唔該唔好po上嚟
佢哋最想你po上嚟然後博你搵佢
無人理佢嘅話就會自己收皮
如果佢真係想跳嘅有邊個阻到佢
而家個個襯住個勢跳都唔知做乜
唔講仲以為打機拎個烈士稱號
真係承受唔到唔該自己退出行動
唔好係到累人累物

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

成日都話累要死 好快啲人會覺得我哋係煩膠

利申 絕對唔支持自殺行為

唔好以為自殺完你就係烈士
現實啲講句幾個月就冇人記得你
點解唔做返啲有意義嘅事？前線都需要你

大家睇黎開始睇透左

風頭火勢點都救左先

信都on9

你自己睇下一日有幾多單依啲想自殺
又有幾多單係玩9同路人？
幾廿個出黎話想自殺 又唔會比人搵到佢
成班人就出去搵搵搵 消耗心力有咩意義？
講咗咁多日咁多次 想自殺只會輸
到依個時候仲走出黎話要自殺 又叫人試下搵佢
有咩目的？

自殺? 去訓LU

好多人帶風

[長期置頂] 海富絕食陳伯有幾句說話想同大家講

冇錯 只有第一個先會比人記得
烈士一個都嫌多 停啦好冇

唔係p自動波

自殺真係會傳染...

我知咁樣講好似好冷血，
但係我想你哋認真諗下，
呢種尋人遊戲，會唔會間接咁樣令到更加多人，
有自殺既傾向？

再諗深一層，
下定決心想跳既人，
會唔會仲咁有心機放低唔同嘅hints比人搵到？
如果你係咁愛香港人，咁鍚手足，
你會唔會用盡辦法令佢哋三更半夜百幾人走出條街，
仲要冒着比黑警影相抄牌嘅危險？

我唔反對救人，
但係救人應該係喺日常生活中發生，
打俾你嘅朋友關心佢，
唔係淨係覆佢嘅Story講句廉價嘅加油，
可以約到嘅話盡量約佢哋出嚟，
用真實嘅對話代替冰冷嘅文字，
呢啲先係救人。

我知大家好錫手足，
但係我哋真係要用啱嘅方法。
唔好再鼓吹不良嘅風氣，
令更加多人有企跳動機！！！

nooo!!!!!!

pushhhhh

唔要聽對唔住啊 我要聽我地一齊加油啊
快啲返黎我地聽朝一齊食早餐啊

唔再睇呢類post了

帶緊咩風風

已經分唔清真定假 辛苦香港人了

有邊個而家仲係好唔開心嘅入一入嚟

喂!!! 我地打算成班人去唱k啊!!

預埋你架啦!!

其實我地全部人都好支力
收手停啦好無

屌你老母咪撚死啦

留返條命投票啊仆街仔

幫推

講咗咁多日 仲要衝出黎想自殺玩尋人遊戲
真係玩死班同路人 消耗心力
對家不知幾開心
到依家時候仲衝出黎想死 咩心態好自私

係邊見過佢。。佢係我朋友

冇錯
冷血啲講我唔覺得真係想死嘅人仲有心情玩捉依因
唔係話慫恿人去死 但用死嚟搏存在感真係好幼稚
就好似今朝單嘢咁 真心嬲 煩膠一名

We need you

已經大大力宣傳叫人唔好自殺
講到明政府唔會因為你自殺而有反應
真心想自殺嘅人唔會好似佢地咁

前線既仲喺度 後排就立立亂了
班狗實變到士氣高昂了

你可唔可以知d咩直接講撚哂出黎阿
又想要人幫你搵 但係知既野問到先講
唔好再哂我地既精神啦 我地既精神唔係用黎搵人架

唔好自殺 累了

求下你聽我講一講！
我宜家打呢段野係一路喊一路打緊
岩岩聽到有得四個 我個心好痛
唔係只有你覺得無助覺得心痛
我地都會！

六月三十號晚
我都有諗過不如死咗去算
呢段日子好辛苦
出黎遊行又行咗
前線又做過
文宣又做過
不斷同身邊既朋友同屋企人講又講過屌又屌過
根本佢地仲活係自己世界裡面
繼續吃喝玩樂

當晚
我同我屋企人嘈完
同佢講道理佢唔聽
我用個好極端既比喻
如果你係大陸毒奶粉事件同豆腐咋工程既受害者父母
你會唔會去上訴？
佢話會
我話如有有人上黎你屋企威脅你唔可以再講要收聲你會點？
佢話 咁我咪收聲
我聽到好心痛
點解連屋企人都可以港豬到一個極致

當晚
我又收到Zhita搶救不治既消息
我自己一個係公司喊到痴咗線
點解？點解我地一個又一個俾政府迫死啲人反而會去怪我地而唔係政府？

當晚
我真係諗
早死遲死都係死不如宜家死
我知你宜家都係咁既感受
不過我想講
我同你一齊

要喊既可以喊 盡情咁喊
因為我同你一齊喊
但喊完之後陪我一齊企返起身
因為我需要你！！！

嗰日有朋友叫我睇hocc段live
佢講到香港人就係好講求效率
所以想見到即時既效果
但有時個效果未必冇 只係未見到
同埋我地所做既野點會有微少既改變

我諗起我出過黎既遊行同野餐
可能有啲人睇到我地出黎先會出
見到我地既堅持都會慢慢感染到人

有人話佢本身都係港豬不問世事
有人話佢有時好想放棄
係我既ig story喚醒咗佢鼓勵到佢

可能有時係fb 既每一個post
Airdrop 俾人既每一張文宣圖
都係微少地改變緊...

六月過得好慢長
我地爭取成個月乜都冇
但唔好放棄
有時睇巴絲既鼓勵都令我有返希望
今日我都想令你有返希望
你未必見到宜家有希望
但就係冇希望先要繼續行落去

你每一個受傷我都會傷心難過
甚至搭車、返工途中都會喊
你每一個選擇放棄生命
我敢講我地每一個手足比起班高官更加痛心更加憤怒

大道理我知道你地都明白
但
求下你
陪我一齊行落去
冇你
我條路得返我就更加難行

我愛你地每一個

點解要選擇掉低我哋

一個人死係一個悲劇
一百個人死係一個數字
希望佢地明白呢個道理

揸車去跳樓？

唔驚死嘅話就做前線啦！
需要你

TG有人話撞左車 但人冇事

Noooooo

又Tg 不了
有揸大把嘢可以做啦

Sor, Hi 到負皮個制，正皮一個，自膠十打

屌呢單又唔係事主po上黎 你要屌都屌樓主啦on99 我明大家開始煩厭 但你點分到人地係咪真係想死？

係依個車牌？me7038

推到你見到post

邊個TG channel？subscribe緊嗰啲未有消息

淨係想自殺已經玩到其他巴絲打頭都暈埋
對家日日搵人想自殺 已經足以令手足心力交瘁
想自殺同放棄其他手足無分別

唔好再推再share依類post

又有伏味

其實咁樣又有咩用
如果真係為香港好點解一定要係而家呢個咁重要嘅時候去完結自己
而唔係用呢條生命去為香港爭取更加多嘅嘢
睇到咁多位都好辛苦
除咗過去一個月嘅抗爭之餘
仲要一直做一啲心理輔導佢擔心再有人做傻事
求下你地啦珍惜自己亦都幫下班手足比佢哋抖下啦
既然都努力左咁耐做乜唔堅持落去
直到爭取到自己想要嘅嘢

自己友都就嚟變得麻木

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：
學友社學生熱線：2503 3399

跪求一下大家 如果再有輕生post既話 幫手加返d求助熱線同正能量係個post度

同意 同埋唔好再搞啲咩大型悼念

真正想死既人你只會係出事後新聞上見到佢
呢啲有哂預報既"自殺"目的只係想引一班人去關注佢擔心佢
根本就係無意義同浪費有心人既精力

其實要跳一早跳左
睇下果3個係冇啦啦就去左
其實有心死真係唔會比你有機會說服到

唔係就黎
係已經

玩夠啦
第一個自殺既義士見到你地咁真係後悔為左呢班on9死
係度鬥刷存在感

收皮啦好嗎
成班attention seeker

我實在唔明點解個個跳樓post都咁多正評？鼓勵人跳樓？跳樓好型十分認同？個腦草架？

根本應該放力量係其他方面
而唔係同人地玩自殺遊戲

不過呢個用哂真身講 點都要搵搵

一睇就知假
又係一班p仔推po
手法同啱啱機場一樣

屌呢個唔同之前果啲 呢個係用真身喎！？！？

少一個手足 輸一次
話好左一個不能
點解要捨棄隊友

會唔會on9用自己真身玩人？比人屌到仆街

點撚樣呀？
自撚殺夠未呀？
有勇氣死點解無勇氣上最前線轟轟烈烈咁死呀？
你係死就唔該你轟烈啲同埋唔好帶比同路人麻煩
每日都有人話自殺
聽得多會麻木同無感架！
停啦好嗎？唔撚該呀！

劇情摘要
1.一開始[八霸]話要人「幫手尋人，唔知佢去咗邊區」
2.喺#20開始講埋詳盡車牌車款，連呢刻咩裝束都有埋
3.追問[八霸]點解知佢著咩，[八霸]喺#68話「夜晚見過佢」
4.追問[八霸]咩時間、地點，[八霸]話係「佢啲fd」見過佢，唔係自己見到佢，用得呢個term，我假定[八霸]同Ozac唔係相熟人士
5.巴打問係咪Ozac架車撞咗，但[八霸]喺#103話佢只係同fd玩車，架車仲用緊，口吻似係識得Ozac，#122仲知佢唔係P牌揸緊自動波

同場加映：
#150就話，TG有人話撞咗車人冇車，但就up唔出邊條channel邊個group仲潛埋水

早抖各位手足

唔好再跳啦屌無用呀

有冇巴絲揸夜更的同小巴 CALL台PLZ

建 議 唔 好 再 大 搞 悼 念 活 動

好有愛

thanks

最緊要正字
等我地教返你寫個唔字先啦乖

Thanks

先唔講存唔存在感
我認為 用"搲(音: R)"
代替大陸動詞 "刷"，更好

sor 好多消息 但未見有 source
無視我

我見到你呢d比人玩咁多次都仲走去信既人仲辛苦
自己信都算，仲叫埋人地一齊信你個萬一去消耗精神體力
真係豬隊友

我屌你老母呀死 搵我傾啦仆街儒弱狗

多謝

已block柒樓主條契弟
Thanks

要自殺竟然post 去on9仔女同盟會
我覺得佢似俾人借刀

八霸先岩

去咗邊！？快d返黎呀。

咁其實關樓主咩事
佢兩個咩關係

sorry 啱啱未追哂post, 收返後面嗰句

八霸同事主個fd一齊搵緊事主，八霸只係幫手覆留言

block埋個「你冇野講」同樓主都啱

究竟嚟到而家呢刻仲話要生要死嘅人
係想攪鑊件事定覺得跟風夠型去做
你要去做冇人阻到你
冇人想要呢種形式嘅加油
我真係睇到好撚火, 已經over哂啦
幫幫手啦

可唔可以唔好日日都咁呀....
又要預告, 又要人知, 又要人搵
夠啦好嗎

真係想死 會唔會比哂提示你啊

lm

呢啲事件只會越來越多
外界反應只會越嚟越淡

冇人信要咁落力

了解
香港人既同情心唔係俾果班撚樣咁樣玩
要死自便

我明大家搵到好支力
又唔知呢個係咪政府攞黎消耗我地意志嘅工具
但係都想大家停一停 諗下呢班尋死嘅人
未必係好似第一位烈士咁諗得咁清楚要以死明志
佢地可能只係生活上好多壓力同時湧埋黎 再加上社會氛圍 令到佢地承受唔到 情緒呢啲嘢唔係話佢要壓住就壓得到
所以你去話佢地咁樣幫唔到件事手、話佢地自私、甚至話佢地attention seeker，未必係咁好
我地可以諗下唔好再搞大型悼念、唔好再大肆廣傳呢啲訊息
睇下有咩方式令呢種消極嘅氣氛唔會一直蔓延落去
但大家都唔好咁樣去揣測用意好唔好？

d p仔好笑
其實收幾多錢一單
想入行

喂你幾分鐘前先開po 扮死
又推d個搵唔小啦

Block我做乜春 我係問佢Ig story果個喎

咪撚理9佢啦 屌你老母根本依家香港多咗一班根本係借612而死嘅人 除咗梁義士

Fact checked (整合）
銀軒 M
Facebook: Ozac Liu
想輕生+有揸車
禮賢會舊生 住祥華
失戀，仲有其他問題（不詳）
前女友住沙頭角
車牌 Me 7038
銀灰 toyota
家人已報警，媽媽與警察坐緊警車尋人
有社工都揾緊，未揾到

最後見面時的人物描述：
黑色aape衫 灰色短褲
黑色波鞋
1米7
頭髮豎起

最後出沒時間00:00左右
係元朗馬田路食完野
01:00左右據佢朋友講話佢去迪欣，但有熱心人士揾過未有發現

話假嗰d垃圾廢人12號有冇出過嚟幫手？
唔係幫到手嘅縮返入你老母個閪入面
唔好留埋d垃圾留言

我無野講

求下你地唔好再尋死，我開始見到自殺po有啲冷感

狼來了
其實就算無反送中，本身每日都有人跳
只係而家再多左

屌呢獲未必假喎
1. 用真身
2. Fact checked 係真係報左警 老母搵緊仔
3. 真係失戀

似係因失戀 但係暴政引起想自殺既導火線

撐住吖

push

真係唔想再理，唔值！講完

得啦p牌仔

拜託係跳就跳, 唔好再出post製造恐慌🙏🏻

我屌你老母呀
我少你一個小數位呀傻閪
你老母臭閪個仔就p牌

咁好眉好貌，唔準死！

咪嗌交啦

呀係喎
唔好嬲我照block你

縮返入你老母個閪度啦
柒撚咗仲係度
正宗弱智

TVB：
上的士：唔該幫我追住前面架黑色車

報警啦！報車牌話比人偷車，等警察叔叔著梗少少幫大家搵，再困入臭格比佢冷靜冷靜下！
吾好再燒手足嘅同理心+身力！

好心你哋搞清楚想自殺同真係行動嘅人 想自殺嘅你點屌醒佢哋都得 但嗰啲真係去緊自殺嘅係已經去到最後一步決定咗要去死 而我哋既然知嘅又點解唔去幫去搵返佢出嚟？唔好覺得越嚟越多人想死就覺得煩 嘥心機 你哋諗下當初梁先生第一個死嗰陣大家咩心情？痛不欲生 點解越嚟越多人步佢後塵嘅時候大家都喺度屌？你話嘥精神 咁次次有人話要跳 都係叫附近啲人留意下 次次都同一班人出咩？有搵錯好過白白放走咗條生命呀係咪？仲有話係比人玩？fact check咗未？如果真係玩嘅先屌都未遲 同時應該要慶幸唔係真係再有一個犧牲 唔該你哋 唔好隨住時間而變得越嚟越冷血好唔好 每一個想死嘅人都有一個愛香港嘅心 唔好指責

係到講假個啲可唔可以收皮呀
而家咁嘅情況幾多人寧願係假
人命嚟㗎冷血狗

唔想救嘅可以出返去繼續訓
我屌曬你哋啲老母
狼來了又點呀？
如果真係有人跳你又安落咩？

開始覺得有人搞事

有冇詳細資料，啱啱收工，人在元朗可出車

就算係狼來了，我地每一次每一個都要救！

吾你老母

如果係attention seeker,
我唔會唔安樂

但呢個似真 快搵！

師兄黎 禮賢🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有無人可以搵到 lTung B Lai ？叫佢試吓聯絡？

做男仔唔該硬淨d

你有冇試過拍拖遇到啲委屈嘅事情？
有冇試過失戀？
每個人嘅情況都唔同，首先唔好責怪佢先，喺知道佢背後任何原因之前搵人最緊要

我都係80後廢中一個 你講嘅我都試過
可能我句野表達唔好 對唔住
我都係想鼓勵下佢 冇打擊佢嘅意思

咁我都唔係我責怪你，想大家注意啫
TG group有人話3點幾係汀九橋附近
推

屌屌屌啱啱醒左
宜家有冇消息？

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

唔好有事阿

咁關送中咩事 唔通而家乜人自殺都要post上黎要連登仔搵？

未有最新消息，只係知屋企人仲揾緊

係

可能樓主係佢朋友心急得滯，想發散曬叫人幫佢搵啫

我無嘢講

咁當你知道依家有人想自殺
你會唔會想出一分力救返個人
就算佢想自殺真係唔關送中事
我都一樣會盡力去幫佢

而且依家個自殺風氣太強烈
救得一個得一個好無

我要飲水

緊急推

真係唔需要死，究竟講幾耐先會明？

大家要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

我都想。

唉..真係唔好再咁 一個都不能少

日日都有人死 你係咪唔洗訓？
想死既人一早就死 仲洗打成編野要人搵？

其實一日平均有兩，三個人自殺
連登仔日日大愛上身有排煩

唔好意思，借個位
支持義士旅行

唔幫咪唔好幫
唔好搞分化 見到大家咁好累

唔好無頭無尾post上連登啦
你去報警仲實際
連登幫到啲咩

生活左幾十年嘅伯伯都要叫我地堅強
佢有咩苦難都經過
唔可以死！點對得住伯伯？
[長期置頂] 海富絕食陳伯有幾句說話想同大家講

無知 涼薄

生活左幾十年嘅伯伯都要叫我地堅強
佢有咩苦難都經過
唔可以死！點對得住伯伯？

[長期置頂] 海富絕食陳伯有幾句說話想同大家講

唉，其實好多人情況更加絕望但係都冇選擇自殺
可唔可以唔好再咁
有時真係覺得好煩

唔該有事就搵專業人士或者身邊人傾，有病嘅就好好食藥，講好齊上齊落㗎嘛
你冇你想像中咁偉大，777或者港豬要醒就一早醒咗，唔會因為你以死相諫而醒
但你係呢場運動就好重要，少一個人就少咗一個，就會少一個人運物資、少一個拉翻前線手足翻嚟
唔好再講死啦，好冇？我哋有排都未完呀呢場仗

想自殺嘅你可以望下

狼來了嘅巴絲都可以望

堅持救人嘅你都要望下

唔好互相攻擊呀

自殺可以促使分化。

自殺從來都唔係最慘果個選項

喂 未搵到人啊 幫手推

呢排啲人咁鐘意臨死之前唱通街既

擺明係博關注

同意。為跳而跳。

有冇人知而家咩情況？

宜家點？

查乜撚？

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

出黎打返好個「唔」字，死解決唔到問題

不譴責、不分化
唔想理嘅自己乖豬撳上一頁
想理嘅人會幫手處理
多謝合作！

又粉嶺

要死既不是你 是政權

我明白狼來了嘅故事
但如果因為我地一個猶疑懷疑質疑
而錯失咗拯救一條生命 你過意得去咩？

你話佢attention seeking 玩大家？
每一個人灰到盡頭生無可戀嘅時候佢都係想知究竟生存仲有無意義 仲有無人關心佢 一個問候可能會令佢回心轉意

你唔關心？無問題 但你唔好咁冷血咁一沉百踩
而家唔係分化譴責嘅時候！！！

有心人 幫手推 搵搵佢
真。香港人 一個不能少

未搵到

見到杜汶澤出咗去搵

推 幫手留意下！

頭先見杜汶澤開live好似搵緊佢
但佢仲未搵到

下真定假

真有live10幾秒

真。 睇佢fb

佢喊晒咁係車到開左個好短既live
叫ozac唔好放棄
估佢可能都搵緊？
佢好似都係住個頭？

推啊

仲叫ozac覆whatsapp 應該係識

係搵緊，有live講話去左聯和墟

唔好死呀巴打

好似係佢喱騷啲fans club member

豬友會成員

推 有冇消息

推呀！ 救人呀

我無野講
我要見律師

噚晚機場玩hide and seek 嗰啲
香港人連跳樓都可以膠化

要SEEK ATTENTION 唔好搵呢D

唔好美化自殺行為

你活係世上大把野做到

唔好撚死呀，唔撚值得你放棄生命，有賭未為輸呀巴打，大把人同你撐落去呀，巴打你係邊呀

死左未 又黎死成晚都仲係失蹤人士呀？

on9

唔好咁傻呀！班廢老只會繼續恥笑你！留低要佢地笑唔出！

Ozac 唔好咁傻，呢個政府真係唔會有人死而留眼淚，傷心嘅只係關心你的人，而且你死左，我地力量又會少左，所以唔好咁傻，快啲返屋企同身邊的朋友啦

澳門等緊你，
唔好揸咁快，
收收油就嚟出彎喇。

其實你地唔好再話自殺果d人係烈士同唔好上心就唔會有人post出黎話自己要自殺啦

講左9個鐘話死
唔係話咩
整整下變狼來了

而家打緊杖 你把槍唔向政府 你做去team kill自己友
你點對得住大家

我冇嘢講！
我要見律師！

同上次jj一樣

啊澤已經喊曬去搵緊你唔好有事呀

你在鹿頸嗎？

唔好呀，唔值得為左個死柒婆而死

搵人啊

Push

我沒野講

佢唔似係跳
不過係係㗎車入面吸一氧化碳

Fact checked (整合）
銀軒 M
Facebook: Ozac Liu
想輕生+有揸車
禮賢會舊生 住祥華
失戀，仲有其他問題（不詳）
前女友住沙頭角
車牌 Me 7038
銀灰 toyota
家人已報警，媽媽與警察坐緊警車尋人
有社工都揾緊，未揾到

最後見面時的人物描述：
黑色aape衫 灰色短褲
黑色波鞋
1米7
頭髮豎起

最後出沒時間00:00左右
係元朗馬田路食完野
01:00左右據佢朋友講話佢去迪欣湖，但有熱心人士揾過未有發現
03:15見到係汀九附近 青山公路
04:29深井酒店冇見到
05:13聯和墟冇發現
0922出左post係車入面，未知地點

唔好意思，借一借個位
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

信埋呢次

No plz

求吓你地

杜汶澤搵到佢了

感激大家

一個都不能少

希望無事

有咩事搵身邊人傾吓
唔好做傻事

阿澤搵到佢喇

杜先生岩岩改咗話
搵到了 白車檢查中

由救得返
改左白車檢查中

十幾分鐘都未有update

有車都要死

唔好有事丫

屌你老母林鄭血債血償

搵到就好

Stay with us please

阿澤

呢度有無人識得佢

我唔想講多次RIP

pray for him

香港人，未贏，但係都未輸架，黎明前嘅黑暗係特別黑架，唔捱過點見到黎明

我錯
我以為係玩野

唔好死

最尾點